支那官員親戚收埋D口罩多到用唔曬种拎出嚟益friend，前線班醫護就無曬裝備

都唔係第一日嘅事

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊